我叫你做球玉 你說希古恩拖累你

你哪裡是球玉 球壇溫室小花是你

我叫你租扣肉

炒飛機也是你 死扭波也是你

我叫你做球玉吧

浮誇?

十二碼也是你 廿幾碼也是你
幾多碼你位球玉也是唔撚入
你哪裡是球玉？

濕依媽也是你 也機媽也是你
幾多媽你為寇肉也是誤能入
你哪裡是寇肉

？？？？

全球看你似pat爛糞 如何似你射到深圳
全場看你射了廿次 同樣也是0球

師兄sick 波

玉你老尾

香港人多數都係唔識字的

要是球皇完了賽事 看著那C7的名字

原來成個兒登d人都係耶撚黎，善哉善哉

鬼才wor

要是完全忘了入球 也沒有本身的組織

大巴拿好過你 希古恩勁過你

當冠軍仍徘徊數次 期待會有 卻最終拎亞軍

兩位球玉

小花迷 贊頌你 無世杯 無所謂
這稱呼 比利老馬大哨唔及你 球玉歷史第一